CC台班人成日寫長篇大論黎反駁藍屍 真係好可憐佢地

智商竟然同班藍屍同一水平

689 d歪理都走去認同

一間區選大敗又喊苦喊忽

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

點睇poly班醒目仔行秘道出黎 仲要接受訪問

事實係藍屍根本唔會理 CCTai軍師就覺得自己好勁

其實藍絲唔會睇
亦唔會拗
只會用一生去忠於自己嘅信念
呢啲人先適合玩社運
所以我地永遠都輸

成日以為駁到人就好興奮
然後比人打到仆街
成班白痴咁

定係你想佢地風水救國

想佢地一分鐘做到十下掌上壓先